@book{ierusalimschy2006programming,
  title={Programming in lua},
  author={Ierusalimschy, Roberto},
  year={2006},
  publisher={Roberto Ierusalimschy}
}

@inproceedings{maidl2014typed,
  title={Typed Lua: An optional type system for Lua},
  author={Maidl, Andr{\'e} Murbach and Mascarenhas, Fabio and Ierusalimschy, Roberto},
  booktitle={Proceedings of the Workshop on Dynamic Languages and Applications},
  pages={1--10},
  year={2014},
  organization={ACM}
}

@inproceedings{maidl2015formalization,
  title={A formalization of typed lua},
  author={Maidl, Andr{\'e} Murbach and Mascarenhas, Fabio and Ierusalimschy, Roberto},
  booktitle={ACM SIGPLAN Notices},
  volume={51},
  number={2},
  pages={13--25},
  year={2015},
  organization={ACM}
}

@article{pierce2000local,
  title={Local type inference},
  author={Pierce, Benjamin C and Turner, David N},
  journal={ACM Transactions on Programming Languages and Systems (TOPLAS)},
  volume={22},
  number={1},
  pages={1--44},
  year={2000},
  publisher={ACM}
}

@book{pierce2002types,
  title={Types and programming languages},
  author={Pierce, Benjamin C and Benjamin, C},
  year={2002},
  publisher={MIT press}
}

@misc{clancy_2016, title={A Class System for Typed Lua}, url={https://kevinclancy.github.io/2016/08/18/a-class-system-for-typed-lua.html}, journal={Kevin Clancy's Blog}, author={Clancy's, Kevin}, year={2016}, month={Aug}}

@phdthesis{maidl2015thesis,
  author       = {ANDRE MURBACH Maidl}, 
  title        = {TYPED LUA: AN OPTIONAL TYPE SYSTEM FOR LUA},
  school       = {PONTIFÍCIA UNIVERSIDADE CATÓLICA DO RIO DE JANEIRO - PUC-RIO },
  year         = 2015,
  month        = 10,
  note         = {Todos os dados constantes dos documentos são de inteira responsabilidade de seus autores. Os dados utilizados nas descrições dos documentos estão em conformidade com os sistemas da administração da PUC-Rio.}
}